又同屋企人嘈 但都唔知嘈乜鳩

....番八半放學番到黎 問老母今晚食咩 佢話今日淨係煮比老豆食 因為同老豆關係唔好 平時唔會一齊食飯
好啦 跟住我問 咁今晚我地食咩啊 我問係咪出去食 佢又話唔係 佢話自己煮啲唔知咩野食（我好唔鐘意食）好啦 咁佢話一陣落街買料煮比老豆 我叫佢買埋啲料今晚煮麵 佢話唔想行咁遠 好攰 咁我叫佢今晚唔好煮 廢事攰啦 話叫外賣 又屌鳩我。。唔煮今晚食乜？
咁好啦 咁我話買啲cheap野比我食就得 唔洗去咁遠買料 佢話近果啲料好cheap 咁其實我食幾cheap都得 飽就得 咁好啦 我叫佢就咁落樓下買 方便啊嘛 唔洗點行 跟住佢又比說話我聽 又要我用錢買野 ... 可能你地會話孝順就自己落街買埋比老母啦 但唔該唔好執著呢點。。以家係講緊佢好無理取鬧
...煮又比佢屌 唔煮又比佢屌。。。呢種心情。。
跟住。。。無啦啦又扯其他野講。。無視左岩岩個問題 話我做乜駁佢咀。。我話比啲idea你都叫駁你咀？ 之後佢話新年唔想同我嘈 咁我開手機睇片 佢自己又係後面嘈 係到話我 又話咩有毛有翼識飛 又話咩你諗下邊啲人對你好 邊啲人對你唔好 話我唔撚識分 話我出面識既人都係壞人衰人 你地會話 咁係佢關心你驚你比人呃 但都唔洗講到咁啊嘛 咁我唔洗識朋友啦

跟住仲話左好多好多好難聽既野！！係好多 但唔想多講了 次次都係咁 經常發生
我想講 做人可唔可以講下道理 成日話我撩交嗌 但其實我乜都無做過 呢種心情你地明唔明 好憎 好煩 好冤枉
係 屋企人係最重要 但。。我都係想發洩下我心情姐
完。

好啦 too Long don't read

Sorry

識唔識用逗號 .....

所有鬧交都係由一啲好濕碎嘅事開始
睇開啲

中學雞思維 講兩句知道佢on9咪自己落街食囉，嘈埋呢啲交 我啲時間心機值錢的。

我明, 因為我阿媽一掂到佢條筋佢都會係咁講啲難聽過粗口既野. 最慘係咩都冇做過唔係想同佢嘈. 講多兩講, 我自己都扯火就開始真係鬧交

我淨係想發洩 一次過打出黎 唔想理呢啲野 sorry巴打

我有話我自己落街食 仲有我已經無出聲 佢不斷係後面講啲好難聽既野

佢仲要拉番唔知幾多年前既野黎講 都95搭8

睇到「淨係煮俾老豆食」睇到R撚晒頭
你老母要同你老豆當住你面 2人晚餐？ 你坐埋一二邊望住佢地食？

你地其實咩關係

唔洗R頭 各自食自己 好複雜既關係 但又唔係離婚 但平時做啲野係已經好似離左婚咁

自己買啦，為啲小事嘈
同佢講由今日開始三個人分開食，自己顧自己得啦
反正你都話飽就得，是旦食飽就算啦
啲人上左年紀係唔識聽人講野，就算你同佢嘈都無用
咁無謂大家扯火啦